深水埗文記車仔麵係深藍，老闆兩公婆都係前差佬

差佬去到show pass有野送
唔洗fact check，之前親眼見到

又迫又貴

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啲樓面串過馬撚

次次行過都大排長龍
我寧願去食手攪面

之前吾係好慘情話d 食物吾要得架咩

佢話唔要得姐，你估下d仆街會唔會繼續用

打食環啦
實中
響後巷切菜

推

本身就唔係咩美食

唔係嘛

ok

九月全世界星期六日入哂機場
光復地區唔會撒回 只係有需要暫緩
不分和勇 有gear都帶定去保護自己 要有危機惑

垃圾
永不幫襯

仲叫啲夥記唔好講政治

食肥公啦 又平又大份
利申 附近街坊

未出名時食過
幾次都肚痛

食過一次, 之後幾年冇食過, 冇得杯...

過隔離食周記啦

講真好撚難食，又多味精，都唔知點解咁多人排隊

文記喺門口貼左張員工不得在上班時談論政治

都唔明點解日日都排曬長龍

老闆絕對唔係深藍
深水埗出事都有幫受傷既市民

雖然係前差人
但佢地都完全唔認同宜家既造法
你可以唔幫襯
但唔好造謠
我識既老闆絕對唔係你口中甘

幫推

食物、衛生 同政治立場係三回事嚟

唔食啦

咁大家睇定啲好喎
唔好好人當賊辦

ON撚鳩 先唔講政治立場
單係食物同衛生都已經分唔撚開啦
仲鳩UP

無Fact check 唔好亂黎

巴打你講得岩，我更正

食物質素及衛生
同
政治立場

係兩回事

我記得上次深水埗掉彈文記好熱心幫人㗎喎

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

好鍾意食文記

想問下呢間同淘大嗰間文記車仔麵有冇關係

岩岩食飯老豆先講起 想fc完先上黎講 點知就見到樓主個post

你話唔使fc就唔使fc?

食過唔超過5次
每次行過排曬隊我心入邊都有個問號。

利伸：係附近住左廿幾年。

嗰日喺文記喺咁大聲屌林鄭，一啲事都冇

深水埗大把野食唔駛迫佢啦

呢間垃圾，自從紅咗開分店後一次都冇幫襯過

要排就一定唔食，唔值

你理解力有問題定我有問題
巴打想講既係食物質素 同 衛生

車仔麵都排隊on9

我夠知你唔使fact check
睇post嘅人要丫嘛on9

無

Fc先

中彈個間？ 留番d中彈麵比警察食好呀

從來唔食
屌總理屌到呢間垃圾反肚

深水埗中咗催淚彈喎
好多有山埃成份你都食？

如果係真 以後都唔會再幫襯

文記車仔麵老闆黃先生表示，走回店舖的過程，周遭未見示威者，警員卻在他的前方發射3枚催淚彈，「做法好奇怪，冇人冇盛，都要射催淚彈。」

他續說，待催淚煙消散後，職員開閘，讓食客離開，「香港人好合作，好乖，拎番張單去埋」。他指，警方從來無通知他們會施放催淚彈，直言擔心未來再次岀現同樣情況，「唔知幾時好似打仗咁、打到嚟咁……因為無諗過呢啲橫街都會發放催淚煙。」

面對現時社會矛盾，他認為，只有特首可以解決，直言她應該回應社會訴求，包括撤回送中條例及成立獨立調查委員會調查事件，「你有你訴求，佢有佢唔睬你，始終解決唔到呢個問題。」

樓主唔好屈人啦

我老竇都係退休警察，經過我兩個月嘅努力，無數次嘅爭拗，佢而家都變咗支持示威者個一邊，所以真係要再觀察下先下結論

好彩成世一次都未食過

樓豬有咩居心

天價垃圾麵,點解日日都爆場?

有你唔知唧

不推文回覆 睇呢個回應就夠

Thx

實情仲食唔食得

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

樓主咪你老豆

屌丫 好後悔食左咁多年

以後一次都嫌多！！！

之前先有黑狗屌文記老闆係前警，但好撚憎黑狗，樓主居心叵測

到底有冇擇名清算APP
等左好耐了

屌你老母一句唔撚使fact check就大撚晒?
我唔係撐呢間嘢 係覺得你咁樣一句就斷定咗佢嘅政治立場唔公平
講撚咗幾多次fact check嘅重要性 都仲有成班即刻跟風認同
狗無一隻係無辜 前狗有少許商榷嘅餘地 唔該攞證據佢係深藍 我即刻喺我所有network唱佢老味

食隔離街仼你點算啦
唔使排隊

食物可以掉，但爐具通風抽氣有冇清洗乾淨，有冇山埃殘留我唔敢肯定

老作死全家

食大家食J比錢金槍人

咪係 講咗幾多次fc重要性 仲有成班靠一句就斷定深藍 俾啲獨立思考啦 無獨立思考同班狗有咩分別

佢後巷好撚偉渣 係果到洗肉
利申 幫果棟野打過渠

你屈人有乜居心?

連登仔唔好俾黑警打手帶風向
睇返上面深水埗嗰日嘅新聞喇
文記老闆嗰日好幫手㗎
成個post都抹黑文記又話難食又話肚痛又話性
支持文記

推 垃圾

不了

屌佢老味 成班港豬人哋講一句唔使FC就大撚晒咁信晒人 連登仔仲係咁其實好撚好悲 講咗幾多次fc重要性

善用不推文回覆啦各位
呢個膠post就由佢沉啦好麻

哇成班mon po黑警知自己個朵臭
就亂拉人落水

仲要個個禮拜洗
聽講個邊流浪貓都死哂

Fact check左先

下次去食叫10樣送

食佢老母百鳩幾蚊一碗麵

下 你講就係啊

屌那星 樓主好撚可疑 慘在有班零獨立思考垃圾佢講一句唔使FC就已經信撚咗佢 唉 屌鳩佢老味仆街冚家產

屌你啦老屈

文記好垃圾 都唔知點解咁多人食

俾啲獨立思考嚟啦on9仔

食環
消防

出左名後冇再去食

有個樓面姐姐好好人 上次話好耐冇見我 之後自己比錢送碟小食比我

未fc嫁 dllm

下 我食親啲staff都勁好人
又大大碗
雖然呢排未食過 但佢競爭對手咁多
唔排除有人借機抹黑
睇定啲先

開到第四間, 係時候要執

樓主咩事老屈人

成日有呢啲話咩係店主 店主個仔係狗果啲

屌你老母差d比你昆鳩左

想有方法可以直撚接將呢個留言推上呢個Post頂

唔記得fc
仆街賤種樓主屈人

樓主咩事要屈人

文記車仔麵老闆黃先生表示，走回店舖的過程，周遭未見示威者，警員卻在他的前方發射3枚催淚彈，「做法好奇怪，冇人冇盛，都要射催淚彈。」

他續說，待催淚煙消散後，職員開閘，讓食客離開，「香港人好合作，好乖，拎番張單去埋」。他指，警方從來無通知他們會施放催淚彈，直言擔心未來再次岀現同樣情況，「唔知幾時好似打仗咁、打到嚟咁……因為無諗過呢啲橫街都會發放催淚煙。」

面對現時社會矛盾，他認為，只有特首可以解決，直言她應該回應社會訴求，包括撤回送中條例及成立獨立調查委員會調查事件，「你有你訴求，佢有佢唔睬你，始終解決唔到呢個問題。」

屌正評咗

又多一個可以block

From #53 膠斯光年 (fact checked為樓豬fake news)

吾你老母

文記車仔麵老闆黃先生表示，走回店舖的過程，周遭未見示威者，警員卻在他的前方發射3枚催淚彈，「做法好奇怪，冇人冇盛，都要射催淚彈。」

他續說，待催淚煙消散後，職員開閘，讓食客離開，「香港人好合作，好乖，拎番張單去埋」。他指，警方從來無通知他們會施放催淚彈，直言擔心未來再次岀現同樣情況，「唔知幾時好似打仗咁、打到嚟咁……因為無諗過呢啲橫街都會發放催淚煙。」

面對現時社會矛盾，他認為，只有特首可以解決，直言她應該回應社會訴求，包括撤回送中條例及成立獨立調查委員會調查事件，「你有你訴求，佢有佢唔睬你，始終解決唔到呢個問題。」

吾你老尾

on9先去排隊食

食撚屎啦你
一句唔洗fc就想斷人米路？

bye

仆街賤種樓主屈人

好彩你提醒，永不光顧！

黑警食返自己放個D山埃咪幾好

樓主係狗？

fake news

fake news
善用不推文

樓主深藍 大家block得

起下兩邊樓主底都知啦，兒登仔

請睇留言 樓豬係fake news
不推文回覆

正視聽！文記車仔麵係深黃，曾揚言不歡迎黑警，俾黑警屈佢係藍絲，請勿誤中副車！！！！

深水埗之前有間貼不歡迎警察之後俾狗逗嗰間唔係文記咩

擺撚 排隊要食 食物一般

Blocked

唔好屈得就屈

完全封鎖

好心脫離咗狗隊就正正常常做翻個人啦

唔好屈人

Fake

仆街樓主已blocked

賤種樓主DLLMCFH 做乜要屈鳩人

連登仔 無獨立思考就信人 同班狗有乜分別 醒啊!!!!

仆街樓主又屈人

出黎回應下啦喂

痴線有埋動畫

睇左啦，對唔住，我衝動左！樓主好賤俾fake news

想問隔籬燒鵝大王係藍定黃，成日去食

咩居心呀屌你老母臭閪

切勿跟車太貼

樓主屌你老母又放fake new

正視聽！文記車仔麵係深黃，曾揚言不歡迎黑警，俾黑警屈佢係藍絲，請勿誤中副車！！！！

屌你老母樓主

樓主生花柳生上腦,
唔洗fact check, 之前親眼見到佢張病歷

屌我又炒車

一句唔使fc有3百幾正評，得罪講句俾咗正評嗰啲同盲信fake news嗰啲藍絲有咩分別

好心用下腦 FC咗先啦 因住殺錯自己友啊DLLM

要清算既清算埋樓主啦屌你老母 屈9人地係藍

屌你師兄 仲要推文回覆

我親戚都係，而家佢以自己曾為皇家香港警察自豪，同班支共黒警劃清界線

要FC，唔係你對眼就叫證據，你咁樣同班藍絲有咩分別

From #53 膠斯光年 (fact checked為樓豬fake news)

文記車仔麵老闆黃先生表示，走回店舖的過程，周遭未見示威者，警員卻在他的前方發射3枚催淚彈，「做法好奇怪，冇人冇盛，都要射催淚彈。」

他續說，待催淚煙消散後，職員開閘，讓食客離開，「香港人好合作，好乖，拎番張單去埋」。他指，警方從來無通知他們會施放催淚彈，直言擔心未來再次岀現同樣情況，「唔知幾時好似打仗咁、打到嚟咁……因為無諗過呢啲橫街都會發放催淚煙。」

面對現時社會矛盾，他認為，只有特首可以解決，直言她應該回應社會訴求，包括撤回送中條例及成立獨立調查委員會調查事件，「你有你訴求，佢有佢唔睬你，始終解決唔到呢個問題。」

用下腦 FC咗先啦 樓主有問題啊

假消息。Show Blocked User，負皮，上一頁。

哥仔 不推文啊

前警察畀優惠警察唔出奇
可能一直都有優惠？
但佢立場唔代表係盲撐警

文記車仔麵老闆黃先生表示，走回店舖的過程，周遭未見示威者，警員卻在他的前方發射3枚催淚彈，「做法好奇怪，冇人冇盛，都要射催淚彈。」

唔撚該你學醒啲啦 講咗幾多次要FC啊 仲有不推文啊

Push

樓豬放流料玩分化
Show Blocked User

樓主死全家

不推文啊屌

你好阿蛇
你show完pass老細送咗啲乜畀你阿
係咪香甜凍撚水阿

樓主正一食屎狗

連登仔fact check先啦 又炒車啦

食過，又貴又撚難食，狗也不屌

一個post ,無證據，好難信你

屌你老母咩料呀，樓主老屈

block樓主

仆街啦，好掛住佢既雞翼

淘大間文記好撚正

私怨撚？
冇fact check都咁多人正評
平時唔係個撚個都嗌要fact check咩

又貴 。。。咪撚食

正視聽！文記車仔麵係深黃，曾揚言不歡迎黑警，俾黑警屈佢係藍絲，請勿誤中副車！！！！

自行判斷

屌你老母咩傻西樓主

以前窮撚去補完習淨係夠錢食文記，重送豆漿好撚正，不過樓主fake news咪推

死警犬唔好抹黑文記啦！
心水清嘅都知你哋係黑警、警犬
唔會再咁客氣用「差佬」嚟形容你哋！

以前補kris lau補到一半同佢講去廁所 然後落左文記食，車仔麵黎講佢真心幾正

樓主冚家剷死得未?
屈人既事都做得出? 咁你老豆老母一定弱撚智, 教出你呢個死仆街

元朗果間永年排隊又點計

其實真係要記低放流料d會員同no.
就算唔係警畜都應該係藍屍

已block樓主
一句唔洗fc就屈鳩人

樓主屈人死全家

你呢幾句換是旦一間餐廳名都得啦

都唔明點解咁多人排隊

返去食軟飯啦撚樣，屈人

樓主老母做雞，唔洗fc，我親眼見到

屌你老尾即block柒個垃圾樓主

聽日排隊都要食番碗

樓主，我屌你老母，你屈鳩自己人乜鳩居心?

越做越差，未開分店前成日幫襯，而家開左分店差左好多

樓主你條仆街 唔好屈人

屈人都有 咩居心

食j

祝樓主死全家

樓主係咪狗？

樓主好陰質

意思：有指正寫為「陰騭」，現時坊間慣寫為「陰質」，形容刻毒、涼薄，多用來形容小人。

屈人放毒?blocked

fc咗樓主係狗
此post已完

fact check好喎
樓主係咪附近餐廳既老闆？

投訴食環

靚
支那完全冇得比

食屎啦屌你老母作故仔？

圖都冇張
一句唔洗face check 就了事?

好撚污糟 聽日打去報食環

你最好食完碗麵先屌

咪撚亂up啦

樓豬block 得

不推文回覆

屌你老母死警狗

樓主係黑警

岩丫
罷食

樓主食屎狗，樓主老母畀狗屌

見到都唔撚想食

此post 已完

係 住九龍灣成日食

7月去見到門口貼咗張咁嘅嘢

如果要做生意 唱衰對手幾易
開個連登ac 話間野係藍 仲話唔洗fact check

真? 呢世唔食

Fake News

Fact Check:

請善用不推文回覆。

我係咪炒左車, 有冇D 有公信力既 黃色餐廳地圖

Fact check左樓主係

屌氣老母,私怨撚

炒到應一應啊

同路人餐廳list

又blcok 一個

頂死link既
睇呢個

文記車仔麵老闆黃先生表示，走回店舖的過程，周遭未見示威者，警員卻在他的前方發射3枚催淚彈，「做法好奇怪，冇人冇盛，都要射催淚彈。」

他續說，待催淚煙消散後，職員開閘，讓食客離開，「香港人好合作，好乖，拎番張單去埋」。他指，警方從來無通知他們會施放催淚彈，直言擔心未來再次岀現同樣情況，「唔知幾時好似打仗咁、打到嚟咁……因為無諗過呢啲橫街都會發放催淚煙。」

面對現時社會矛盾，他認為，只有特首可以解決，直言她應該回應社會訴求，包括撤回送中條例及成立獨立調查委員會調查事件，「你有你訴求，佢有佢唔睬你，始終解決唔到呢個問題。

樓主你條撚屌想屈人

樓主你同文記個老細係咪有咩深仇大恨

收皮啦 警狗

Block 鳩樓主

我屌你老母啦

樓主老豆老母係狗

隔離有人開post出炒車證據
btw block咗樓主先

樓豬居心叵測

樓主係警太 特登屈人

兩公婆係前差佬
俾番優惠自己同事都好撚正常喎
屌你樓主唔好鳩屈至真
前果排tg 文記老細篇報道座底都中立偏黃啦
深藍樓主就深藍

此post已完，樓主屈人行遠啲

老闆同老闆娘係前差佬，show pass有野送，都係事實。

所以小弟亂9推斷佢地係深藍，如果做成炒車，我之後車仔麵只食文記向大家道歉

9up當fc

利申樓主喺黑警亂帶風，唔撚洗fc

建議你唔好隨出post 多得你「亂9推斷 」害死人

藍到核爆

岩岩想屌咩叫唔洗fc 你講就係架？

不過算喇 最緊要係解開誤會
識道歉好好架喇

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

死全家啦

不推文回覆
樓主屈文記，居心叵測

樓主想唱衰人搞到人冇生意埋早響囉

推 on9樓主

黑警唔開post 我都唔知深水埗仲有呢間可以撐
支持文記

乜撚嘢叫唔洗fc

屌你老母死全家啦你，深黃比你話藍屍

你都幾識講笑

老細係咪深藍就唔知
不過最左手邊果間有個做左好耐既4眼短髮員工（應該係大家姐) 肯撚定係藍
7月中有晚去食，電視播緊新聞，親耳聽住個4眼短髮員工話拉哂班搞事既人最好 係到搞搞震

吹水死全家 一世生唔到仔

以前喺文記樓上返工 個露台就對正文記後巷 啲豬皮啊肉啊全部都係擺喺地下整 個陣仲成日有人掉煙頭 啲亞姐執起煙頭就繼續整之後就加左個簷篷 睇唔到下面

啲侍應姐姐都好支持我哋

我都覺得肥公抵.好味

SSP人
假
不推文回覆

屌 原來樓主係狗
已Block
不推文回覆

屌你老母你死全家啦，我差唔多次次都有出去呀

吊你老母又屈9人死全家啦

啲狗真係悲哀
明知自己無人支持
就用啲下流招數屈好人撐警

樓主老母做雞就唔使fact check

樓主一句唔洗fc 就屈人
居心叵測

佢地個廚房係昌發工廠大廈8樓A座 好多老鼠洞架

sor我錯炒車 已自舉

唔講立場，宜家深水埗啲嘢仲食唔食得架

呢個post咁多大家食打手既

其實叫d員工唔講有咩問題
如果老細係深黃 但某幾個員工係深藍
比人聽到咪又係話佢地係深藍餐廳 罷食
調返轉老細深藍但員工係深黃
不斷幫襯咪又益左個老細
呢個時候唔拎任何一邊既光環仲好啦

利申 覺得佢d雞翼好撚好食 其餘就正常

又難食

文記車仔麵垃撚圾。
去深水埗食劉森記啦。

以後唔撚再去食

從未去過， 原本都冇打算去， 現在更加唔使去！！！

藍黃都好
呢排都無胃口

推！

從未食過，呢家更不了

【逃犯條例】重組文記車仔麵驚險一夜 老闆：示威者唔想影響商舖

睇𠵱篇以為佢唔幫警㖭...

樓主尻up既死全家

呢d咪識撈囉

得 以後唔幫襯898

如果唔係記得早幾日睇新聞明明唔係咁,又好彩人地有上新旱聞講下, 如果唔係真係水洗都唔清

文記車仔麵黃老闆接受香港01查詢時表示，9時許收到員工通知警方在區內有驅趕行動，於是返回舖頭了解。甫到舖面未入店內，三、四枚催淚彈落於腳邊，他馬上叫員工閂閘，有市民流鼻血，需由急救員協助。他對警方施放催淚彈感不解：「好奇怪，冇乜人啦條街，又冇示威人士，基本上（示威者）冇攻擊冇滋事冇盛，人哋都散啦，警方無端端射（催淚彈）。個十字路口只見記者、義工、醫護，之前都冇射嚟呢度。」

他觀察催淚彈是由遠處射向店外，街道上沒有示威者，沒有考慮日後提早閂閘，會視乎情況決定：「示威者會經過先，會嗌『閂閘閂閘！佢哋（警方）打到嚟！』。佢哋（示威者）絕對唔想影響商舖。」

2019年啦仲溏心風暴
你對眼就係證據?

咁易俾人呃?乜資料都冇就信哂?

唔fc即係對家

完

一睇就知深藍啦, 防暴黎到都唔閂門就知咩料啦

仲有老細老闆娘以前係白田擺檔架咋, 全邨都知佢兩個咩料啦

屌佢老母臭閪 搬左落去擺唔識街坊, 我都唔知佢D野有幾撚好食搞到要排長龍仲話買哂成條街

吊你仆街樓主造謠, 吊你老母

/面對現時社會矛盾，他認為，只有特首可以解決，直言她應該回應社會訴求，包括撤回送中條例及成立獨立調查委員會調查事件，「你有你訴求，佢有佢唔睬你，始終解決唔到呢個問題。」/

下?

老實講,間野好好味

文記平時都呃9人
認住 文記 都盡量唔好幫襯

食開斜對面街邊擋車仔麵都好好食，一見文記排哂長龍就不了

屌 我仲幫襯過咁多次
以後唔撚食

隔離間燒鵝大皇勁好食，真係唔明車仔麵點樣好食過燒味

FC 都唔撚識就開post
你老母比狗屌生撚左你隻生滋狗？

睇黎樓豬唔方咩好人 大家可以block 仲話唔洗fc就四散謠言

樓主老母係雞 唔洗fuck check 親眼見到

留名觀察

唔使fc

啱
但不是甘，是「咁」

DLLM 你屈人唔該做少少功課啦大佬 月中先中完彈 點撐警啊

我老世同我講邊個話佢地黃，從來無人話佢地黃。
文記除左車仔面同椰汁大王都係佢之外，金魚街西環紅van站間旦王都係佢，係深水埗仲有間茶記。

我老世話，佢唔會公開表明立場，但肯定唔係黃喎，叫我自己諗下啦。

你老細係邊個

呢個post可以見到成班on9根本冇自備黃藍消費地圖喺手

點解見到咁多人食？